［求教］有個台灣女性朋友話想住我度兩日

點拒絕佢好

鮑鮑換住宿

去我度住

真心求教

點解要拒絕

應該條女好豬

又唔係 真當佢係朋友 但又驚出事

起初以為佢講笑

真係當佢朋友又點會出事
咁矛盾既你

驚人地當佢唔係朋友

send有你樣嘅相俾佢咪得囉

見過面 之前陪佢玩左幾日

係有啲矛盾 因為我唔信有純友誼
尤其是孤男寡女
一出事後續野好煩

有免費雞都唔食

買套就解決左啦
後生仔好平常 第日會繼續做到朋友既 只 係你做到d朋友做唔到既野姐

送上門都唔要？

分隔兩地，要甩身唔難

豬肉都係肉，好過去自瀆

佢一半係過黎陪睇演唱會
我拒絕係咪好衰呢
佢可能都想慳住宿

佢知唔知你係一個人住定同屋企人先?
我發覺得台灣後生大多數都係一個人/同朋友住

雖然係咁講 但唔想一時衝動連唯一既台灣朋友都冇埋

佢知我一個住 如果有屋企人佢應該唔會問

叫佢嚟我屋企

砌完都可以做frd 架嘛

可能人地帶埋男朋友上黎呢 咪諗咁多

好難喎清

都係既 可能要隔好耐

巴打吾洗怕 買定一打 包無死 自己住都係得左手

如果你真係當人朋友點會出事
人地送都唔會啦
但你有非份之想就難講

一次性交一年

血氣方剛呀清
避得就避啦

屋企爆水渠要時間清潔

有得食都唔食

圖呢

我屋企都有地方

房租：一次性交一年

屌你老母啊

夠定力唔會有事

變成唯一既炮友都一樣啫

如假鮑換

我間房king size床，可以叫佢黎我到

俾多 D 掙扎

定力夠 怕撚

好難講 冇乜信心

我有吉屋

我意思係ching你個幾日過黎住，唔係條女

咩意思

吾你老母

中出生仔

有心拒絕你一早話有女朋友，細妹來瞓，已經拒絕咗啦
駛撚上來問咩你都on9

正所謂
揸過波都係朋友呀
我覺得OK 喎

台灣妹d性格你又唔係唔知
佢都預咗俾你食架啦

當人係朋友 未比佢住2晚
除非佢引你 未食囉
反正大家都想

佢好清楚我背景
又唔想比身邊朋友知 仲煩

實有得屌喎都唔要?

又想食 又要做道德撚 邊有咁好

你未見過台妹有幾開放

其實男人老狗
屌左先有乜問題
你呢個情況都竟然要猶豫
仲要上黎開post問
你不如死撚左佢啦

之前有過關係都係咁開始 有過教訓

樓主好靚仔/有錢？

我張床有位俾佢訓

無啦啦有條女同樓主一齊住

故事就此展開

樓主真係on9

屌 你咪直接同佢講話孤男寡女怕做錯事囉 男人老狗咁撚婆乸

人地可能純粹想搵個地方住，唔想比錢酒店賺，你會唔會諗多左？ 住你屋企一定比你屌？

冇圖問黎托

打下友誼波不知幾好

好撚衰 罪大惡極

熟咪借唔係好熟咪唔借lor 點解男女同一屋簷下一定要扑野 根本係你自己諗果D野 我當佢真係引你屌你講到你咁君子咪say no lor